黑警被正義市民趕走

克警無啦啦入人地屋苑私人地方，破壞社會安寧。

沙田人真係好撚高質
對比琴日上水